[廢籣尼]爆炸頭變米老鼠

俾返樹仔我呀

wtf

做乜插兩個西蘭花上頭

都係四隻腳